我啱啱同呀媽講7.1 你一定要出門遊行

本身老豆話去，
我叫佢帶埋呀媽去。
我老母話不了。
經過琴晚又有一位後生仔跳...
我同老母講： 你係咪仲唔去？個女仔同你個仔我咁大架咋，你仲想香港死幾多後生仔你先醒？
之後佢終於都軟化話會出去。
大家記得一定要叫晒屋企人出嚟同呢個垃圾政權抗爭！ 多一個都好多！